# Chinese translations for PACKAGE package.
# PACKAGE 软件包的繁体中文翻译.
# Copyright (C) 2012 THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# Automatically generated, 2012.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2013-03-21 13:45+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2012-09-22 20:32+0800\n"
"Last-Translator: Automatically generated\n"
"Language-Team: none\n"
"Language: zh_HK\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: ../src/toolbar.py:81 ../src/widget.py:801
msgid "Draw Rectangle"
msgstr "矩形工具"

#: ../src/toolbar.py:82 ../src/widget.py:805
msgid "Draw Ellipse"
msgstr "橢圓工具"

#: ../src/toolbar.py:83 ../src/widget.py:809
msgid "Draw Arrow"
msgstr "箭頭工具"

#: ../src/toolbar.py:84 ../src/widget.py:813
msgid "Draw Line"
msgstr "線條工具"

#: ../src/toolbar.py:85 ../src/widget.py:817
msgid "Draw Text"
msgstr "文字工具"

#: ../src/toolbar.py:87 ../src/widget.py:822
msgid "Undo"
msgstr "復原"

#: ../src/toolbar.py:90 ../src/widget.py:826
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: ../src/toolbar.py:110 ../src/widget.py:833
msgid "Cancel"
msgstr "取消螢幕截圖"

#: ../src/toolbar.py:113 ../src/widget.py:840
msgid "Share"
msgstr "分享到微博"

#: ../src/toolbar.py:177 ../src/widget.py:786
msgid "Save automatically"
msgstr "自動保存"

#: ../src/toolbar.py:178 ../src/widget.py:787
msgid "Save as"
msgstr "保存到指定目錄"

#: ../src/toolbar.py:179 ../src/widget.py:788
msgid "Save to clipboard"
msgstr "複製到剪貼簿"

#: ../src/toolbar.py:180 ../src/widget.py:789
msgid "Save automatically to file and clipboard"
msgstr "自動保存并複製到剪貼簿"

#: ../src/screenshot.py:77
msgid "Take a screenshot of full screen"
msgstr "拍下全螢幕的螢幕截圖"

#: ../src/screenshot.py:78
msgid "Take a screenshot of a window"
msgstr "拍下視窗的螢幕截圖"

#: ../src/screenshot.py:79
msgid "Take a screenshot after NUM seconds"
msgstr "將會在 NUM 秒后啟用螢幕截圖"

#: ../src/screenshot.py:80
msgid "save screenshot to FILE"
msgstr "保存螢幕截圖到檔案「FILE」"

#: ../src/screenshot.py:81
msgid "run as a subprocess"
msgstr "以子進程方式運行"

#: ../src/screenshot.py:82
msgid "run a new process"
msgstr "啟動一個新的進程"

#: ../src/screenshot.py:89
msgid "show this help message and exit"
msgstr "顯示該求助說明訊息并退出"

#: ../src/screenshot.py:90
msgid "show program's version number and exit"
msgstr "顯示程式的版本并退出"

#: ../src/screenshot.py:100 ../src/main.py:220 ../src/share.py:555
msgid "DSnapshot"
msgstr "深度截圖"

#: ../src/screenshot.py:101
msgid "DSnapshot will start in %d seconds."
msgstr "深度截圖將在 %d 秒後啟動"

#: ../src/main.py:153
msgid "The width or height of selected area cannot be 0"
msgstr "選區的寬度或高度不能設為 0"

#: ../src/main.py:161
msgid "Picture has been saved to file"
msgstr "圖片已保存到檔案"

#: ../src/main.py:181
msgid "Failed to save the picture"
msgstr "圖片保存失敗"

#: ../src/main.py:198
msgid "Picture has been saved to clipboard"
msgstr "圖片已保存到剪貼簿"

#: ../src/share.py:73
msgid "share to web"
msgstr "分享至微博"

#: ../src/share.py:187
msgid "Unable to load page"
msgstr "未能加載頁面"

#: ../src/share.py:187
msgid "Problem occurred while loading the URL '%s'"
msgstr "在加載URL'%s'時出現了問題"

#: ../src/share.py:304
msgid "click to switch user"
msgstr "點擊圖示來切換使用者帳號"

#: ../src/share.py:322
msgid "click to login"
msgstr "點擊圖示來設定登入帳號"

#: ../src/share.py:437
msgid "loading"
msgstr "加載中"

#: ../src/share.py:448
msgid "Tweet"
msgstr "立即分享"

#: ../src/share.py:490
msgid "Please input text here"
msgstr "請在此鍵入文字內容"

#: ../src/share.py:516 ../src/share.py:527
msgid "error"
msgstr "錯誤"

#: ../src/share.py:516
msgid "Picture does not exist."
msgstr "圖片不存在"

#: ../src/share.py:527
msgid "Please choose at least one platform to share on"
msgstr "請至少選擇一個平台進行分享"

#: ../src/share.py:544
msgid "uploading"
msgstr "分享中"

#: ../src/share.py:555
msgid "came from"
msgstr "來自"

#: ../src/share.py:602
msgid "Follow"
msgstr "關注"

#: ../src/share.py:625 ../src/share.py:646
msgid "upload to"
msgstr "分享至"

#: ../src/share.py:628
msgid "successful"
msgstr "成功"

#: ../src/share.py:651
msgid "failed"
msgstr "失敗"

#: ../src/share.py:659
msgid "Unknow reason"
msgstr "不明原因"

#: ../src/widget.py:266
msgid "Drag to select area"
msgstr "拖動可自由選區"

msgid "analyse QR code"
msgstr "解析二維碼"

msgid "Close"
msgstr "關閉"

msgid "left"
msgstr "還可以鍵入"

msgid "chars"
msgstr "字元"

msgid "exceeds"
msgstr "已經超過"

# in weibo.py
msgid "Sina"
msgstr "新浪微博"

msgid "Tencent"
msgstr "騰訊微博"

msgid "Connection timed out."
msgstr "連線逾時"

msgid "An error occured in network connection."
msgstr "網絡錯誤"

msgid "An error occured while connecting."
msgstr "連線出錯"

#
# Sina error message
msgid "System error"
msgstr "系統錯誤"

msgid "Service unavailable"
msgstr "服務不可用"

msgid "Remote service error"
msgstr "遠端服務錯誤"

msgid "IP limit"
msgstr "IP 限制不能請求該資源"

msgid "Unsupport mediatype"
msgstr "不支持的 MediaType"

msgid "Too many pending tasks, system is busy"
msgstr "工作過多，系統繁忙"

msgid "The job has expired"
msgstr "工作逾時"

msgid "RPC error"
msgstr "RPC 錯誤"

msgid "Illegal request"
msgstr "不合法的請求"

msgid "Invalid Weibo user account"
msgstr "不合法的微博使用者帳號"

msgid "miss required parameter"
msgstr "缺失必要的參數"

msgid "Request body length over limit"
msgstr "請求長度超過限制"

msgid "IP requests out of rate limit"
msgstr "IP 請求頻次超過上限"

msgid "User requests out of rate limit"
msgstr "使用者請求頻次超過上限"

msgid "User name does not exist"
msgstr "使用者帳號不存在"

msgid "Unsupported image type. Currently we only suport JPG, GIF and PNG formats"
msgstr "不支持的圖片類型，僅支持 JPG、GIF、PNG"

msgid "Image size too large"
msgstr "圖片太大"

msgid "Content is null"
msgstr "內容為空"

msgid "Text too long, please input text less than 140 characters"
msgstr "輸入文字太長，請確認不超過 140 個字元"

msgid "Text too long, please input text less than 300 characters"
msgstr "輸入文字太長，請確認不超過 300 個字元"

msgid "Account or ip or app is illgal, can not continue"
msgstr "帳號、IP 或應用程式不合法，暫時無法完成此操作"

msgid "Out of limit"
msgstr "發布內容過於頻繁"

msgid "Repeat content"
msgstr "提交相似的信息"

msgid "Contain illegal website"
msgstr "包含非法網址"

msgid "Contain advertising"
msgstr "包含廣告訊息"

msgid "Content is illegal"
msgstr "包含不合法內容"

msgid "Your ip's behave in a comic boisterous or unruly manner"
msgstr "此 IP 位址上的行為異常"

msgid "Update success, while server slow now, please wait 1-2 minutes"
msgstr "發布成功，目前伺服器可能會有延遲，請耐心等待 1～2 分鐘"

msgid "Illegal weibo"
msgstr "不合法的微博"

msgid "Repeated weibo text"
msgstr "不能發布相衕的微博"

msgid "Contains forbid world"
msgstr "含有敏感詞"

#
# Tencent error message
msgid "error content len"
msgstr "微博內容超出長度限制或為空"

msgid "error pic size"
msgstr "圖片大小超出限制或為0"

msgid "pic format error"
msgstr "圖片格式錯誤"

msgid "post format error"
msgstr "格式錯誤、使用者無效（非微博使用者）"

msgid "forbidden content"
msgstr "有過多臟話"

msgid "forbidden access"
msgstr "禁止訪問，如城市，uin 黑名單限制等"

msgid "post invliad content"
msgstr "包含垃圾訊息：廣告，惡意鏈接、黑名單號碼等"

msgid "post content too fast"
msgstr "發表太快，被頻率限制"

msgid "content is verifying"
msgstr "源消息審核中"

msgid "post content repeated"
msgstr "重復發表，請不要連續發表重復內容"

msgid "not verify real name"
msgstr "使用者未進行實名認證"

msgid "add fail"
msgstr "伺服器內部錯誤導致發表失敗"

msgid "pic upload error"
msgstr "上傳圖片失敗"

msgid "common uin blacklist limit"
msgstr "公共 uin 黑名單限制"

msgid "common ip blacklist limit"
msgstr "公共 IP 黑名單限制 "

msgid "weibo blacklist limit"
msgstr "微博黑名單限制"

msgid "access too fast"
msgstr "單 UIN 訪問微博過快"
